# PHP загрузка картинок в примерах

***
### Что здесь расположено?

В данном репозитории расположены примеры загрузки картинок на серверную часть. PHP.
***
Это хороший пример работы обработчика картинок, который может быть полезен новичкам в языке PHP, здесь используются такие методы, как:
1. Простая загрузка картинки
2. Загрузка нескольких файлов одновременно
3. Загрузка картинки из интернета (по внешней ссылке)
4. Загрузка картинки путем чтения кода Base64
5. Загрузка нескольких картинок Base64 единым JSON запросом

##### Так же присутствует независимый файл-скрипт создания превьюшек картинок. Данный файл может использоваться независимо в любом проекте
 
### Установка:

1. Скопируйте файлы с репозитория в любой проект
2. Готово! =)))
3. PS. Если после копирования файлов скрипт не обрабатывает - следует перезагрузить сервер

Название файла  | Содержание файла
----------------|----------------------
doimg.php       | Обработчик картинок, принимает POST запросы с картинками, создает папку "upload" в той же директории, где находится и записывает в туда принятые картинки 
index.html      | Тут примеры форм, которые принимает обработчик
preview.php     | Независимый модуль создания превьюшек картинок на сайте. Используется в doimg.php. Его работа заключается в генерации на лету превьюшки любой картинки на сервере БЕЗ физического создания файла. Т.е. Передаваемый на сторону клиента результат - генерируется на лету и не занимает места на сервере.
php.ini         | Содержит конфигурацию сервера для корректной работы скрпты обработчика. А именно, прописано увеличивание размера обрабатываемых файлов POST запросом. 

